有冇邊度有得學整電話？

有師傅教嗰啲

啲舊電話想整番
出去比錢人整又貴

你覺得學平過整？可以試下youtube

學完可以用嚟搵錢

一河之隔 你仲上唔上？

華強北